手已分

已經唔知邊個做錯先
太攰了

搵個冇人識我嘅地方講兩句

因咩事分手

無事既

大家頂唔順大家 大家啲脾氣都臭臭地
積埋咗好耐 一次過爆出嚟
郁埋手
利申 藍絲

冇事啊 同咗fd出去食餐飯飲下酒
過咗21日就會習慣大家冇咗大家
一切回歸安好

屌過未

其實都好 覺得因為佢而忽略咗屋企人
我真係好愛自己屋企
但佢好似唔明屋企嘅好

多謝嫲嫲 我愛佢

未屌過咪話知佢啦

係嘅

一齊左幾耐？

10個月多啲